投考消防討論區（1）

歡迎大家討論提問

推

你邊位？

ching 今期考？

上期考 入二月班

葡萄 想做SO 但知自己仲未夠料 依家考慮緊考唔考消防員

Interview 問過咩

點解想做？
點說服家人？
部門資料
處境題

如果真係夠料做緊係SO拉
考多幾次都咁話
Man同so前途差好遠

罪犯自新條例適用於投考消防員？

應該唔洗

留名 下年考SO

唔洗考？

我唔係幾明點解要？

我意思唔係考消防既內容，而係我呀哥六年前因為店舖盜竊俾判120小時社會服務令，上網睇過有罪犯自新條例幫助因為初犯而較輕微罪行既人士可以不彼露其本身案底，但當想從事紀律部隊就必須向當局講返成件事，雖然消防處就話會按個別案件作適當既評核。

冇事
消防只查自身

佢想考

咁唔多唔小有影響
但係唔一定唔得
曾經聽過有例子得左
當然唔一定
但大可一試 消防既話
警察懲教海關入境的話 就基本試都唔得

紙已入

岩岩收到email 12月29考體能

師兄師姐們去番遇上風眼未紅 巴打個post到傾

筆試有咩心得 黎緊考筆試

之前大專考試岀過貓會唔會對投考有影響？？